2019倚天屠龍記 (126) TVB 星期一至五8:30pm 滅絕老尼死未

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

鈺琪

啱啱返到屋企 沖完涼

迷若

滅絕你個八婆！

繼續努力 有競爭先有進步

開左都冇5秒
犀利

再上一個星期收視27.9

27.9，係因為敏敏開始出場

我敏對腳好多人討論

我好撚愛周芷若

gayyyyyyyyyy

祝緒丹宇宙第一

同我老婆今晚試試先

男人你都揸

豬二懶肉生少凍撚死

係咪大壓力到食譚仔食到傻咗

愛回家做乜鳩排球隊

若黨新gif

留定名準備睇多次花式跳樓

聽晚蛛蛛返嚟啦

有啲尷尬

我真係好愛木耳㗎

食完飯留名

聽晚我想開倚天Post

等級64 解鎖開帖技能

陳鈺琪 兩世歡宣傳這週開始，聽說有曲奇還沒有搞清楚兩世歡的人物關係的，我給大家捋一捋
女主——阿原(阿原=原沁河=失憶了的風眠晚)
女主妹妹——原清離
風眠晚在失憶前的人設是男主的師妹，也是一心一意喜歡男主的，由於上一輩的一些誤會，男主周圍的人對她都不好，為了男主我覺得她過的實在是太委屈了。
阿原=原沁河被男主下了失憶的藥以後的眠晚到了沁河縣當了捕快，名字叫原沁河，阿原是暱稱，這時候的眠晚氣場全開，每天都在幹自己喜歡的事情，過的沒有風眠晚時期那麼壓抑和卑微。
原清離 因為原清離跟她媽關係不好而且遭到過很大傷害，清離就是很厭世的那種性格，活的清醒但是很讓人心疼
三個人物性格都是琪琪演的，一起期待呀
你又最喜歡誰的性格呢？

我開post你咪搶到#2

祝祝po左開箱片 係小紅書

演技大突破

永遠第一

新post留名

Okdeal

行到忽左忽右

三個性格

岑杏賢好似正d

巨龍ff自己係張狗 你ff自己係敏敏

人一世物一世我都想試下搵人幫我著衫

超話見到, 雖然睇完都唔係好明

期待敏敏嘅演技

大家好

即討班人準備殺入黎

好耶
又有祝祝睇

廁你死人頭

第一！！！第一

係咪開左一堆未熟嘅橙

正呀

好想睇

想睇氣場全開開朗既敏敏

峨嵋派若黨出場

宋狗成個女人咁

準備睇滅絕死啦

計腿鈺琪正d 唔洗睇長腳蟹果對

收工返屋企睇芷若

咁樣係唔得架 除左鈺琪之外其他女人全部都係塵埃

祝祝呢個髮型好襯佢

深色字度睇唔到

背隻又濕晒 屌你

教番白個背景

係呀
好得意

唔好意思

睇字都覺得混亂

深色到睇唔到

編輯睇就得

上面轉返, 我返屋企用網頁睇冇留意

即刻下載小紅書睇

就開場

今晚係小淫賊?

未到

滅狗終於死

聽晚

今晚要瘋狂聽宋狗吠吠

又到八點七啦 Cfu

得

冇人接龍

甘

埋位

得失一笑中

個節目有咩間接宣傳?

得失一笑中～～～～～～

得失一笑中~~

兩

無忌賣廣告嘛

tvb d 死人配樂真係鳩到震 破壞曬套劇

敏

Save左

甘於兩袖清風～

係咪都加上去
廢事第時比人屌

隻歌垃圾到戲入面完全冇機會播

首歌真係唔好聽

花式跳樓，start

跳樓啦喂

二

隻歌真係

得失一笑中～

袖

跳啦跳啦

係咪一直都係8 點35 開始

搵d肥既跳先墊底
得唔得

真係高手就唔會被困啦

快啲跳啦

好想屌牙丹個咀仔

燒死宋青狗

都好似參唔多

滅絕花式十丈跳樓
10/10

清洗廢老

想呃我po相?

出時間停頓啦

跳樓

無忌bb

咁細聲都聽到

左使型刑

楊逍

左使勁到

點會咁睇我？

楊逍好型

屌你班撚頭唔跳都死啦

楊逍救人都chok 到爆

你係咪都死架啦

左使輕高功好型

個o靚仔邊個黎

武林智障人士

係落地前跳一下咪得囉

班廢老

另一面冇人擋既

六大派咁廢
又話識輕功

左腳踏右腳

昆侖好on9

日日睇佢

你正面跳落去得唔得

幫你咋

左腳踏右腳咁樣 卸力 咪得囉

你都通知聲丫

點解要背住跳

寧燒死，不跌死

俞蓮舟好夠薑

屌呀，成個女人咁背跳

無忌=靚仔
靚仔=無忌

堅係無整過容
好Pure好True

係都要背住跳

睇到好尷尬

射箭啦廢物

係咪玩嘢呀兩個一齊跳

呢兩條仆街

成班勝利球迷

趙敏出晒水

崑崙呢2隻真係狗黎

反身翻騰三週半

我都想住呢間房

兩件傻西一齊跳

超人回歸

開始趕時間

2件垃圾即跳

無忌寶寶好型呀

頭先唔係唔跳咩 依家又爭住睇

芷若八點半又要睇我

點解唔一個一個跳

狗

宋狗

青狗

屌你老味
以為睇緊超人

呢套野個動作指導真係可以去打靶

屌你隻宋狗快撚啲死

你走啦

咪撚嘈啦宋狗

on9,一個一個跳啦屌

點解出武功冇CG架，整返online game D效果仲好睇

書狗公

跳你就跳啦 仆街

快啦

刺客信條

垃圾青書

等埋發叔啦屌你

厹

快撚d燒死宋青書啦屌你老母

趕時間呀 六大派一齊跳啦

咁撚煩㗎，跳啦，仲講

宋狗真係好on9

煩鳩

師父叫得好動聽

芷若再嘈我就屌爆你個咀仔

宋

厹到

宋狗公

青書柒到

張超人

敏敏濕撚晒

屌你一個個跳啦點接啊

今集芷若叫幾多次cfu

青書咩時間係唔會溫女

點解要救青書?係我就唔接

咁多個一齊撚鳩張狗

成班高手d輕功…
個個真係唔諗住運功就跳…

我都濕左

無忌：頂你呀

越黎越多人一次過黎
頂你地

所謂名門正派

越跳越多

酸

性騷擾就真

大眼教主好靚仔呀
宋狗人哋救咗佢仲不識好人心

愈跳愈多人，得兩隻手咋

芷若 我接住你

掉青書落嚟諗起丁蟹

死撚開啦你點接啊

收皮啦宋狗

笑死人咩宋狗公

癡線…越黎越多人

打一打就接到咩招
大娜移唔係只係加強力量咩

你咪阻住啦

若g演技爆發

接你老母

宋狗真係

cls

哪來說看信 宋狗

無忌： 你接？

笑左

咁撚多一齊

宋九 我接住你

宋狗可唔可以收收皮先

唔要你管

厹公書你接閪咩

無忌：咁多人一齊跳接撚死我咩

張:仆你個街一齊跳

點接

宋青書好on9

青狗咁叻就去幫滅絕啦

越跳越人多

On99 點撚樣接啊,原作係咪咁？

原眾都係一個個跳屌你依家好似落水餃咁一堆跳落黎

真係好尷尬

青書

收皮啦宋狗
你都係人救咋

越黎越多

好膠下

平時用輕功飛嚟飛去，宜家要人接？

一變二，二變四，四變八

濕左x3

啲 CG

on撚9

咁就叫乾坤大挪移 屌你老味

諗起man of steel 超人一野飛上天

乾坤大挪移玩到clock up 咁

其實西華子條女都唔差

快銀咩

轉到頭都暈

屌鳩你班垃圾，鋪鋪加碼，越跳越多

Cls

笑撚到忍唔住上嚟留言

屌你，表演馬戲咩
1個、2個、4個咁上

笑死
成堆人一齊跳

吊，宋狗

使唔使背落先咁型

無忌：仆街，我叫你地逐個跳吖

十鳩幾個一齊跳

屌，佢識clock up㗎

cfu

宋狗人哋救咗佢仲不識好人心

青書咁廢同人地講會接住人
即係叫人送死姐

1個2個4個8個

宋狗講到點點點 咪又係怕死衝出黎跳

敏敏師姐

趙敏呢個時候係咪好希望自己係上面 咁樣張無忌就可以抱住佢

芷若唔好跳去宋狗果邊

屌你張狗乘機揸丁師姐個波仔

d和尚

好撚柒
應該拍到佢地跳哂落黎,一野隔空氣接哂落地先型

Cfu ~cfu ~ cfu ~

屌人地明明話一個一個嚟

抽水

一次過跳，點撚樣接呀

呢part原著係點

張狗摸哂娥眉啲囡

其實是咪蝠王做...佢行開左

無忌又抽水

芷若 瘦撚到咁，有厭食架?

抽晒水先

次方教緊張大教主數呀！

張大教主儲氣跳時好似打機咁
A制！跳

丁敏君怕到

打夠啲師姐個波，仆街仔

逐個逐個跳

今集芷若係咪一個表情做全集

張狗趁機抽水

擺明玩鳩無忌

Superman咩

光明頂果陣摸左啦

咁多人夾唔到一個芷若落去

我要等師父

好靚

點解鵝眉班女唔會lum張狗?
又靚仔又強又救佢地
都成日好想佢死

玩過哂峨嵋啲波仔了

應該有得佢跌死
撻落地下一片爛泥
腦漿爆曬出嚟

跳落黎個時趁機渣下佢個波

4個一齊跳唔怕接唔住咩

張狗專打峨嵋啲女嘅肚仔

2嘅N次方，玩埋二進制添

借d2揸波

最強趙敏

點解咁忠心

而家咪咩招式都學晒lor

係咪咁心急呀

和尚

少林啲高僧都要人救？

老納

跳樓都要阿彌陀佛

佢一出場果陣我已經咁講,又靚又高

有d 似馬介休個好鐘意食野個千華

原地你轉咩身

越救越hea

和尚就用石仔打

每次有人跳無忌隻眼都瞪到大一大

型到呢

點解唔一早用石仔呢

宋狗仲叫緊

張狗 和尚就唔用手拍，用石打

呢套嘢拍得勁膠

主人

女人做摸 和尚就用石

青狗死未

張大教主明做尻班和尚
仆街呀！唔等我叫就跳！射死你地

全部一齊嚟用飛石散彈咪得

和尚用石彈就算9數

峨眉囡囡親手接 和尚就石頭接

係

下下都咁撚多人跳，不如一開波十幾條友一齊跳落去啦

女就抽水，老和尚就用石頭

少林嗰啲和尚就食砂粒

張狗心諗：屌你老母死禿奴一下跳四個點接呀

唔係

係講卸力同借力打力嘅方法

貝錦傅 玄靜

緊係啦，啲人一齊跳明撚佢

六大派，Assemble!

因為無得揸波

大佬叫佢地一個個黎,越黎越多,十幾人一齊跳

漿教煮

敏g好煩

宋狗其實幾Cute啊都

子曰

趙敏心諗 做張無忌俘虜啱呀

甲鬥王

高速的時代 世上沒有不可能

喂！
老地方係邊呀...

唔怪得張狗咁多女鍾意,一個救全家,青書狗得把口

真心靚

華麗轉身定反智轉生？

宋青書正柒頭

張厹

右使花生佢地咁耐

焦炭美人

好呀 我一定黎

點解右使把聲咁嘅

右使又派膠

應該有得佢地跌死
撻落地下一片爛泥
腦漿爆曬出嚟

師太

師太又柒

右使:弊,唔對路,閃人先

救女人就要除衫用內力

焦炭美人 屌你

一早就出啦

叫張教主咁見外既

笑出黎 問佢仲唔撚走係咪想做焦炭美人

後生吞過炭

周芷若留低有咩用， 完全係個負累
要滅絕師太擔心佢

進場

滅絕仲計較緊

師傅完未

如果楊過對住呢個情形，係咪肯定食花生等佢地燒死

滅絕真係好on9

Ali

滅絕真係好撚煩

所以無波

右使係到睇戲係想點

Cfu ~cfu ~

配音都配得好怪

拍完套劇有冇笑到嘴歪

原著有講其實佢哋好感激張無忌

應該仲會係塔外大笑

馬明呢個look好乾好削

淨係救識嘅人 其他理撚得佢

同佢cfu一樣

你肯定佢無？

扮張狗接芷若

cfux2046

全劇最多嘅對白係「師父～」定「芷若～」

冇人覺得芷若好撚煩

師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父、師父

開頭又唔信人，去到臨尾驚死唔切咁成班一齊跳
接漏左個就神作

滅絕根本係極右廢老
明明無忌冇做咩,又救佢地又成,成日講佢大魔頭
明明自己殺人如麻

冇

搵無忌幫佢療傷ok

㓕絕煩到顛

范遙加師太夠唔夠佢打?

點解咁高跌落嚟仲有全屍
應該要成地血、爆曬啲腦漿出嚟呀嘛

Cfu cfu cfu cfu cfu cfu Cfu cfu cfu cfu cfu cfu Cfu cfu cfu cfu cfu cfu Cfu cfu cfu cfu cfu cfu Cfu cfu cfu cfu cfu cfu Cfu cfu cfu cfu cfu cfu

劇本都唔洗背

師父 明白了

小計 多寵 嗚嗚嗚

全套都係咁樣啦

如果真係要殺呢班人,只要佢地跳落來時不停咁射箭

Encore 嘛

Gantz：小計！多惠！
倚天：師傅！芷若！

右使係入面食花生食咁耐先走

楊過： 你地快求我接住你
最後玩佢地一陣先會救

一路做愛一路叫

宋狗接人
不自量力

俾張無忌同楊逍掃開哂

今日心痛死我 一直望住唔開心既芷若

實夠架
不過唔想幫滅絕姐

呃show錢嘅極致

敏黨遲來報導

准你鳩叫師父一百次療傷

1001個topic 師傅

武當梯雲蹤係咪只可以向上唔可以落黎

師父死左唔洗再叫

完全無理由要幫滅絕,最好兩敗俱傷

六大派呀邊個接呀，你唔接呀我要接
一個一個邊個接呀，我黎接我黎接
兩個兩個邊個接呀，我想接我想接
四個四個邊個接呀，我要接我要接
六個六個邊個接呀，我唔接我唔接

演技差，d 盲撐仲話黑化先好演技
屌，係好戲就一早好戲

黑化我都愛佢 包容佢

芷若今集好慘

有冇人統計過呢集周芷若總共叫咗幾多次師父

就快超越楊過紀錄， 姑姑

師太咁硬頸都唔會接受右使幫拖

忽然唸起…張大教主儲氣跳個下…好似林克

飲啦

敏敏真係零死角

同鍾嘉欣喊=好戲咁

姑姑係入面呢

勉強話未恢復

如果佢一嘢死咗
跌到血肉模糊
就唔會有遺言要為難芷若了

滅絕快死

心痛芷若

右使屈機到

跟住無忌接埋

肉彈沒了

死未

吹氣公仔

右使: ...

一句對白都冇

敏敏主動約炮

韓妃好無姑

美人

恩張仇報

韓姬終於有對白：呀！

韓Gay 死左？

下，救個阿伯都唔救條女

屌你 睇埋佢其他劇先啦 on9仔
你地就真係盲反

好可憐

滅絕真係廢老

張無忌真係on9, 仇人都救

on9老尼

滅絕師太真係好撚煩膠

右使又係完顏洪烈做

韓雞死左？

老妮好撚煩

滅絕真係好煩

芷若:cfu,you jump i jump

張狗點解唔救條女

屌你原著係三個都死依家二老冇死到

滅絕真係一個cls既角色

老姑婆好恐怖

滅絕好撚煩

快啲死

周芷若阻住滅絕師太走囉

師太rip

屌你 唔救條女

韓gay死撚咗

你想死 我唔想死呀

你自己望下出面
接左幾百人啦

無忌

Rip

死廢老快d死

師太真係好戇鳩

song9 叫完未

右使應該即刻
揠住師太喺地板
後入破佢處

青書唔好柒叫

隻宋狗

好撚靚

其實范遙都幾仆街

接啦宋狗 屌你老母

宋狗show time

宋: 仆了，兩個既

滅絕師太本身想跟右使跳 畀週芷若阻住

宋狗真係淨係識嘴炮

無睇過就行開D啦

on9滅絕

滅絕好on9 ,佢其他弟子米又係張無忌救

師太好撚煩,人地救你又唔得

青狗：吓！你真係跳

張無忌大愛到連玄冥二老都救

終於都死

海味

唯一缺點 細波

On9師太

左使唔幫手接

接你老母咩

宋狗柒夠未

望都唔望就跳， 完全唔比通知， 一陣張無忌走開左咪死

宋狗又話接住人

GG

冇腦漿嘅

師太真係弱能智

宋狗柒到

師父完未啊

d演出/鏡頭好鳩

啪一聲

好撚煩 師父師父

渣ga

終於死左啦妖尼姑

老姑婆真係唔撚信人

流咩淚
好似俾人污辱咗咁做乜

師父

滅絕係咪以為自己好型

無忌真係零死角
好撚靚仔

Good ending

求張狗救佢

點解兩個一齊訓落地只係死師父

厹即刻除衫醫
醫唔醫到

滅絕有堅持

死得好

終於死

收嗲快啲走啦

cfuuuuuuuuuu

宋青書條仆街做咩唔接

佢無腦

屌你仲有時間俾你咇滴眼淚出黎

360度完美女神

喺空中嗌咁多句 CFU 都未到地

廢老

自己想死炸嘛師太

救少林就可以用碎片救,其他門派就要飛上去好奇怪

Cfu

戇鳩滅絕用死呢招黎屈無忌

太正

死咗HAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHAH

宋狗有咩做過

佢要死唔通唔比佢死咩

呢版真係好撚垃圾 睇返鄧超版好過

芷若

咁都未死得晒

快撚啲死啦
講野

魔教淫徒

師父les?

師太抵撚死,完全唔值得可憐

9up

足球小將

叫張狗唔好掂

芷若 準備黑化

好想摑芷若兩巴，摑返鬆佢啲面部肌肉

煩膠終於都死

海味 88

張狗想接滅絕,滅絕唔俾佢救

死啦仆街

其實佢應該係睇唔到跳緊落嚟嘅係邊個

師太眼中 魔教=淫

淨係9up

對眼勁大

打狗暈佢
格硬救佢
吹咩

又福生無量天尊

麻鬼煩

回魂夜咁打返醒佢啦

收皮啦

終極私怨撚

青書又話接O既
去左邊？

女權撚

終於死撚左唔洗再睇佢

臨死都要害我若

叫張狗唔好掂DLLM

黑化

要死就快 咁多野講

要摸老坑 不了

滅絕老尼完美演繹高齡單身女人個種剋人憎

抵撚死

嘴炮

我以為佢得呢句對白

屌原來無P到圖...
真係咁大塊面

峨嵋痴鳩線，算把啦

死都要瞪大對眼 海味d戲真係永遠都係咁

要執返d眼耳口鼻

芷若，你跳落嚟，我接住你

海味bye
廿五年後再拍倚天轉世做風陵師太啦

佢有份叫 仲好出力

原本覺得ok,比你係咁講依家覺得好樣衰

其實有無setting 講滅絕點解咁憎

滅絕本身都係仆街啦，范遙又唔係故意毀佢清白，佢自己想死，怪得邊個

屌，你師父自已死，仲鬧教主！

抵張無忌唔要你

點會唔知 佢用乾坤大挪移

睇完光明頂都知套野製作俹簁
已經唔care個趙敏拍到咁煩豬閪

張狗用石頭救咪唔洗死，係要抽水

佢自己合埋眼

師太真係好stubborn

若黨慶祝日

若黨呢????????????

係咁9叫芷若、芷若、芷若

tvb upload吳啟華對比版未

冇人理韓姬

金花婆婆啦

六大派大部分都仆街，以其人之道還其人之身

牙丹個含撚咀

問下呢度上過嘅ching

淨係唔好掂芷若 ， 即係其他可以掂啦

佢心諗：仆街，真係跳

淫毒!!!!

有冇10次

明教做咁撚多嘢抗元
娥眉仲摔緊碟

雞黎

特登大聲向後講

拒救而死

二叔好波
大大聲撚鳩班尼姑

香港D office大撚把

臨死都要整句「魔教淫徒」

青書死廢柴

班姑婆抵串

好撚痛呀師父

牙若要被人恰了

整容

滅絕合埋眼嗰下都遮唔晒

點解唔彈石頭去救人

老姑婆係特別痴線

未亡人

無結婚嘅高層/校長

想抽滅絕水

但…芷若都係一齊仆街喎

痴線婆

牙丹靚到

敏敏好快又出場啦
小淫賊

芷若今集喺萬安寺總共講左 38 次師父

遇到敏敏之後 我愛上左飛機場

圍攻光明頂前中師太兩掌運下功就好返

而家練埋乾坤大羅移中一掌都要人照顧

芷若準備俾人杯

丁敏君

如果頭先飛幾百塊石仔去佢兩個度
睇滅絕點擋

你弟弟淫徒

雞丁

成套戲做得好係敏敏

緊係啦成日抽水

搶掌門位

下集小淫賊

好囉,終於要去靈蛇島

敏敏做掌門

掌門咁痴線峨嵋都唔使滅門真係奇蹟

而家個樣都係同之前冇分別
係多咗啲眼藥水

峨眉 Civil War 準備爆發
team 芷若 Vs team 丁敏君

掌門

對大波女冇晒性趣

睇左幾多次

G味好重

痴線！

好囉
咁我唔講囉

sor，你都係覺得佢ok啦

芷若成套野得一個表情?

丁狗酸到

淨係睇到有人跳落嚟，睇唔清楚係邊個

之前張無忌中芷若一刀
跟住滅絕話今日峨嵋輸咗
等無忌好返再計哩筆帳
係咪唔夠打所以決定笠水
死咗就一了百了

金庸世界中，最煩膠門派應該係倚天入邊的蛾蝞

黑化其實係丁敏搞既

私怨撚始終都係私怨撚
臨死都唔宣佈新掌門 淨係掛住屈鳩人

芷your開始發功

屌笑咗

笑到仆街

芷若好靚

米露迪

成班g又喺到叫

丁雞

幾時練白骨爪

依度係我記錯，我認

峨嵋班單身老女人真係煩

可唔可以九點半嘅時候再報多一次數

娥眉有幾條囡囡都ok

師伯好波

一掌打暈佢啦

丁師姐

支持敏敏做掌門

好有心計

無性愛滋潤

師太死得好
條仆街廢老真係獻世啦

ok，thx

岩岩又講幾多次

而青書總共講左4次: 芷若快啲落黎我會接住你

你的個人觀感無興趣知

但敏敏演技好carry套戲係公認

喊得好靚

仆街死啦丁狗

成班女人係到嘈嘈嘈

煩過閪

芷若之後一野打到師姐嘔血

若黨勝利日

芷your

敏敏

丁敏個配音都幾好

淡淡然講左句好癲既野

係丁敏g

因為接人用咗好多內力

幾時有敏敏 ，芷若

其實芷若呢度有d 以退為進feel

丁狗

好
我地隻秋

靚同演技冇關係
好似丁敏咁做到副嘴面，做到個個都想摑佢兩巴，呢啲就真係演技

靜玄幾正
撐丁敏君嗰兩個就整容樣整得好勁

第三代已經咁撚廢

成班淫閪冇沖過涼

25仔

芷若學咩人對天發誓，天有眼嘅話佢老豆老母連埋佢師父已經死不瞑目

祝祝個妝再淡啲

係嚕 冇左個丁好易令人誤會

天皇擊殺滅絕師太

未整容之前呢？

曲線屌鳩師姐搞事

死左

真啊，成日係度瞪眼，份人煩過閪

成個派都係女人真係好煩

收左負皮Tim

人地配咗20年

師姐啲戲完勝周

被逼

揾到兩把野先啦

呢套係呀 其他唔係

如果滅絕無食到解藥
咪冇力出掌
咁樣有冇機會唔洗死

睇落大師姐都幾正喎

好難講嘅，滅絕果陣張係有哂準備接掌，而滅絕係有留力。但啱啱救滅絕果陣，係完全估唔倒佢突然出掌，而且仲係死前出盡全力去打。

好鬼似容

勁

海味滅絕係最差滅絕

好煩峨眉派全部都

其實青書做到咁出面 滅絕點睇呢

最早女權代表

少林有兩個nick fury

已經幫芷若卸左力

小昭就走了

太堅持自己宗旨同理想
結果害死自己同身邊人

有咩

好似唔只

張無忌救左你全派 仲要俾人當仇人咁

點解d衫唔會黃

重口

好串

其實想要咩表情，好開心咁慶祝

唔理無忌

咁都有得賴
女人真係

嬲

張狗被無視

唔想知呀

我代表連教致來賀電

芷若傷我無忌心

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

峨嵋真係賤種教黎，最邪就係佢地

但係佢冇出手救過,唔算

抵張無忌悔婚

真 鍾嘉欣都識喊啦 唔通演技好

好似趙敏 令人又愛又恨 神情似笑非笑 都係演技好嘅一種

靜玄正d

收

想奶乾淨

根本就私怨撚
自己師兄廢唔夠楊逍打就嬲豬
連張三峰都知明教出名抗元佢就為左私怨搞鳩明教

張狗自己講到自己九陽生生不絕幾勁到依家接人都可以俾老尼姑一掌打到彈開

楊逍：嘻

本身若黨
但見芷若咁對無忌越黎越憎佢，都唔知師太對佢有咩恩

Wfc

楊逍好靚仔呀

死都要搞埋人呢...

我願意幫芷若埋單

嗰兩姐妹都正

好想用巨龍狠狠教訓丁師姐

敏G想做峨嵋教主，芷若武功勁你咁多，一掌都打撚死你啦

呢鋪撐無忌弟弟

女人係咁

周掌門一朝得志 反轉豬肚 張教主都冇面比

2019倚天屠龍記 (127) TVB 星期一至五8:30pm 芷若接任峨嵋掌門

好彩敏敏勉強

楊逍轉身冇眼睇

副敏君喊到眼都紅晒
芷若對眼都唔紅

有 山野溪水

+1

芷若=g
敏敏姬

要睇番呢啲安慰番個心

去到靈蛇島

名門正派 好過無忌
但芷your唔嫁得 要光大左娥媚先

如果當年 滅絕師太 接受紀曉芙傳位畀佢
應該今時今日班人正常好多冇咁煩

芷若好闣,張狗屌佢幾獲先

屆時出席

死八婆，又唔係無忌唔接你，你唔領情咋嘛
唔撚so鳩人咁柒無禮貌
抵你輸比趙敏，連小昭都贏你

有排

呢條百婆癡線

郭大俠外父係東邪

神雕俠義父西毒

咁計 係咪要屌埋先祖？

冇
我哋唔好理佢哋
佢哋妒忌所以抹黑佢

屌佢老母
係咁話人毀佢清譽要同人決一死戰
仆你個街落得返地面
6大派想點玩都得啦

巨龍終於正常番

係師太遺體面前

agger 中肯

成個派最靚

點解你會覺得接人好容易

滅絕之死係自己攞黎

做咩無啦啦憎咗張狗

老處女小氣是常識吧

養到佢咁大，又教佢功夫又咁睇好佢都唔係恩？

跳到成個傻閪咁

眼藥水去紅筋

愛右使你做乜9

隻西眼未整之前細到

成班峨嵋望住
點都要做下樣啦

臭西g弱

啱啊
你痛捅人咗一刀
無忌都冇嬲咗你啦

芷若

蓉兒

可能掉返轉係佢彈走師太

仲有好多集

無忌：

少有既正皮多過負

敏敏快啲出埸 淨係想睇佢

幫主

咪係囉

芷若唔夠心水清，抵比趙敏贏

靚個敏g多多聲

前提係紀接完殺左佢先

無食到藥,應該一早比鶴筆翁殺左

好似明教抗元咁叫明教口號，幾型

應該好臭好濕

等左成個月

就到靈蛇啦

根本呢幾個女角個性格好有問題
陰險 港女 工人

根本成個派嘅人都係心理扭曲，都係孤獨終老唔好害人啦

閪味濃

范遙個為人仆街
當年陽頂天死左 明教大亂 身為右使竟然走先
投靠汝陽王 殺好多明教中人
今日見到張無忌光復明教
又投靠番明教 唔理幾好籍口 始終都係信唔過

丁師姐有無整容

G若真係唔G做乜鳩

八婆

性格 小昭>>>>>>其他

1001

個配音配過卡嘉蓮(基拉家姐),把聲由細聽到大